00後同我入黎

平時少睇100毛，但啱啱見到一條好值得你地睇嘅片。

東方昇就收皮先啦，再睇會睇壞腦，係星期三檔案會有意義啲。

條片睇睇下發現佢講得好啱，我地再唔堅守原則，好快正體字就可能會消失。

我諗同我一樣，冇人想正體比殘體取代 。

冇錯係取代，我地要做嘅就係用正體繼續講，繼續寫。

群眾應該打敗制度！

利申 非打手

推到有上連登嘅00後都睇到

00後here 堅持用繁體
今日啲同學先笑完啲大陸用詞好撚柒 eg公車
希望大家唔好覺得00後就係大陸仔一概而論

仲有希望大家唔好係連登見00後就屌
連登可能係00後唯一接觸反支那資訊既平台